[警告]出面開始吹風話我哋影響咗好多無辜嘅市民

呢幾個鐘突然好多呢類post，大家睇路
嚟嚟去去都係開頭話唔反對大家勇武
但唔應該搞到無辜平民